覺唔覺D人講駁唔到好撚煩

駁咩唔到啫 好心你就唔好講啦

唔知連登仔駁唔駁到我呢

駁唔到

咁多位巴打都駁我唔到

屌你老母

駁唔到就講老母

完全駁唔到

真係駁唔到

呢句真

唔覺喎

你開post想人講駁你唔到
你到底有幾中意呢句嘢

啱呀啱呀

點解駁唔到都無正皮

博吾刀